11 點 開 記 招 !

推

push

2300開記招全部記者2300去主席台

推上熱門

BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水

開咪！聽唔到

開緊！

宣言緊

好波

好波！

好

2300開記招全部記者
主席台讀宣言

Push

反正無得退
講左野先

好波 講完即走

adore

立法會冇理由真空架，擺明係局，快的講完好閃啦! 真係可以出軍隊架。閃啦！🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

入得去就以死相搏
要相信文字嘅力量

p牌仔 hi

P牌唔好揸太快

香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

我希望咁多位市民明白bla bla bla bla bla

總結: 咩都冇講過